法唔法國今日班黃衫人...

死撚哂

再出黎嘈肯定俾人屌撚到死

咩有限度服務？

直情係停止服務

8:15藍田站上車

9:15仲係藍田站

秀茂坪山一架架運豬車落藍田站
愚民死攬港鐵

不嬲一故障就笠水唔見哂，平時就聲大大嘈住哂

班黃衫人叫我坐巴士

黃衫人都返唔到工

依去到邊？

依加仲係藍田
打電話番公司射波

佢地都未必返到工啦
港鐵前線地底泥